北區想搬去愉景灣

去視察過，雖然出返欣澳麻煩，但去中環快（灣仔返工、有個2歲細路b、娘家係葵興、點決擇？）
北區：沙中線直達中環，可能係潛力股
DB：居民質素高，環境空氣好，單位大d
1. 5M-6M 近碼頭定隧道好？
2. 熟呢兩個地方既比較下？

馬灣

北區=支那人住

返中環既 馬灣/DB都唔錯 人同環境都幾好
係要小心啲打風天預時間返屋企
一無車無船就仆直

愉景灣 下下要計住時間返去

愉景灣 馬灣

感覺住 愉景灣 好過 北區

北區好撚多大陸人 尤其係上水
你行過地鐵站會見到好多大陸人冇文化踎係度講嘢又大聲
(不過武肺疫情 呢排少咗好多大陸人踎)

下午掛波食晏就走人

唔爭在深井啦 咪仲方便 風景又好啲
不過樓主似係靠公共交通 如果係咁我又寧願要馬灣 起碼stable 啲架巴士
同埋如果諗埋細路仔讀書 馬灣間學校聽聞唔錯 當然你有能力俾佢讀db 間ischool 又另計

DB要搭船梗係近碼頭好啲
康慧台嗰啲做咗大維修
400幾萬高層開揚有沙灘海景都唔錯

但住得就要預咗
搭的士嘅話只會去到愉景北 要轉巴士
幢樓冇保安長駐
鄰居啲狗有時會好嘈
買傢俬/上網買嘢送貨要加$

自己有車就方便

睇你住邊頭喎
住上水山卡啦定水貨鋪附近

香港地有幾大？
你每日都返娘家？
唔係就冇所謂啦

住Sea bee
環境唔錯

返灣仔, 住愉景灣啦

仔女咁細, 唔洗怕.

DB仲多支那人，不過係有米支那人

如果你想揀北區原因係沙中線，我覺得說服力唔大，依家區內人過海返工好多都靠978或紅磡轉過海巴士，睇你中環邊個位返工啦。沙中線你去到金鐘一樣要轉車，愈黎愈多條線係金鐘轉車，返工時間同人玩9秒9賽跑都跑到on99，如果唔洗再轉就fit哂.

另外，你小朋友兩歲講野仲未好叻，你想佢遲啲講國語，食辣條，同啲水貨喼玩障礙賽就搬上水啦

利申 上水長大

想小朋友英文好，喺愉景灣放養佢哋喺公園就得。
以樓主情況，馬灣都值得考慮。始終佢有村巴直接去葵芳。

愉景灣好唔好住？

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

私家車冇得入去

上水長大30年

純正香港人 吊你老母

發覺好多鬼ac
求其開個topic就失蹤

唔好再reply喇大家，浪費大家時間

馬灣係好 ，但有貴左d同細d

就係睇岩康慧台個外牆幾新淨咁。冇保安點搞？

上水坐頭等有位座

Golf 車
出黎區外自己諗

D保安請返嚟訓, 無仲好

到左db仲要轉車好痛苦

粉嶺長大 我屌你老婆

島內交通勁on9

咁有冇保安定時巡下

勁耐先一班

貴呀

成個生活環境好過北區多多聲

入過去玩，勁chill , 可以做離地藍絲

愉景灣其實幾抵住,呎價又低
返中環 or 東涌線都唔會太辛苦啫

愉景灣同鬼佬住

天水圍先係

駁唔到

北區同沙中綫有咩關係？

咁係因為30年前仲係1990年，邊有咁多支那人

係。細路讀書麻煩d

粉嶺好純樸、純住宅

睇嚟都係要搬走了

餵奶都有，好平常

6m。意堤太細唔夠住

6m 康慧台應該買唔到2 房，佢啲則偏大
睇下1/4/5 期 應該到budget
5期未做大維修
4期就去邊都要駁車